\begin{frame}{Jak zostać dobrym rozmówcą}
	Jeśli chcesz być dobrym rozmówcą musisz rozmawiać o tym o czym druga osoba może rozmawiać całymi godzinami - o sobie samej. Wystarczy że będziesz słuchał z uwagą co druga osoba ma do powiedzenia o własnej osobie, a możesz nawet zostać uznany za dobrego rozmówcę!
\end{frame}